再咁落去，利物浦會唔會38連勝重奪英超？

我覺得都好大機會，前中後龍都係世界級既球員，配合得又好

好撚屈